★公投：二選一：居英權Vs 留港食老綜+住公屋

正評 居英權

負評 老綜+公屋

居英權就要去英國自己搵食

老綜公屋就可以乜柒都唔理，飯來張口

暫時居英權win

問題唔係呢個, 問題係想做支那人定英國人

入左英籍，但外國報章仍然當你係Chinese

上網又津貼 眼鏡又津貼 免租 定期有錢派

呢題係No brainer
連登仔個個月入10萬點會稀罕果幾千蚊
係差本外國戶照姐

Lihkg唔係多廢青咩？

但點樣可以帶薪留英？